即時：又一城記者入

可唔可以去唔同出口搵雖然應該走咗⋯

睇緊32台
搵緊男廁

應該搭貨LIFT走左佬啦

救護想上天台 保安員話冇鎖匙 有機會喺上面

保安無匙！？

去facebook live到留言？

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 佢地想調虎離山

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花

推！！！！！

推

你去拍

附近有條停用咗入沙田既隧道-煙墩山隧道
唔知會唔會用

Push 不過記者應該唔得閒睇連登

推 有冇人幫手去live留言

一齊留言

你知道有獨家消息既話點解你唔去拍?

天台？？航拍？？

老記有冇在food court 嗰層，用紫外光燈照過現場？如果曾有過血跡，又未清洗乾淨…………